曾樂彤道歉

接受? 受nlm

道nlm

對nlm

叫游學修情何以堪

對不起個起
唔撚識字？

仆街啦，屌你老母

好後悔自己因為一時嘅衝動
去做咗一件咁錯嘅事

游學修：屌你老母玩鳩我？

容祖兒係咪間接承認自己就係黑人艾辛？

佢呀哥好似係個冇人識既youtuber

💪🏿💪🏿💪🏿

對腳好撚正

負評嗰個傻閪都係唔撚識寫個起字？

咪咀王

道你老母個老母 收皮啦
佢同游學修都必需要收皮
明明自己都做唔撚好
比人批評就話人地唔支持本地演員/本地歌手
成隻怨婦咁
好似我地錯咁
屌你老母呀

咪你老母呀

起nlm

最錯係mic咀唔撚認

「嬲咪XX佢哋囉，理直氣壯怕咩！」

班明星係到做和應 好撚假好嘔心